原來今年歐聯分組賽個魚腩組，竟然係兩隊入晒四強

佢地叫魚腩出局嗰啲叫咩

季初抽籤嗰種，呢組係寧些比人睇低一綫